Команда `ffplay` используется для воспроизведения медиафайлов и является частью установки FFmpeg. FFplay - это простой и портативный медиаплеер, использующий библиотеки FFmpeg и библиотеку SDL. Он часто используется для тестирования различных API FFmpeg.
